何妖示範 不完美 自編自導自演 「完整」被插片段

血係假 🔪系假 演員係真 感謝何栗屍真情演出

乜咁啱得咁橋又人拍緊片 李導演 監製

推

咁撚完整既片 肯撚定自編自導

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏